新業主將舊業主留下的鞋捐出 舊業主:值30萬 入稟索償

30萬女裝鞋遭新業主捐出 舊業主入稟索償

【星島日報報道】鞋履愛好及收藏者吩咐工人把其價值30萬元、約50對價值連城的女裝鞋搬到新居，而舊居亦賣給新業主，然而工人並無遵從吩咐，收藏者遂致電新業主，希望可以重回舊居，將約50對鞋搬走，惟新業主稱所有鞋已捐給救世軍。收藏者入稟區域法院，向新業主追討失去約50對鞋的損失。
原告人為收藏者陸寶英，被告為鮑錦洲和李憶夢夫婦，他們於去年10月28日搬到原告人賣出的新居。原告於入稟狀指，她失去二手價估值30萬元的女裝鞋，當中包括一些從外國購入、不能取代、價值遠超於其商業價值的鞋，導致原告人感到抑鬱和失眠，在情緒、心理及精神上受創傷。遂入稟要求法庭命令被告人交還鞋子及賠償一切應有的損失。

個工人死硬

不如話珍藏av

on79

新業主好波

新業主仲要係捐喎
告得入？

若果係交吉的話,你留低野分分鐘人地可以屌返你轉頭

戇鳩原告

梗係d 19大狀話咩Q都有得打
呃佢律師費la

on9

痴撚線，都未屌佢留D垃圾係人地屋企

其實要告個工人先啱

原業主唔要擺喺人地間新屋 仲話要告人

係一個局

求其漏啲狗屎垃圾係舊屋
轉個頭拎唔翻就告翻幾十皮

On9業主